#. extracted from ./apps/communications/dialer/dialer.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-03-30 17:44+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.12.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#: addToExistingContact
msgid "Add to existing contact"
msgstr "新增到現有聯絡人資料"

#: all
msgid "All"
msgstr "全部"

#: callLog
msgid "Call log"
msgstr "通話紀錄"

#: connecting
msgid "Connecting"
msgstr "撥號中"

#: cancel
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. ## LOCALIZATION NOTE cf-async, cf-data, cf-fax, cf-packet, cf-pad, cf-sms, cf-sync and cf-voice are the service the call forwarding is activate/inactive for.
#. ## LOCALIZATION NOTE Its variables might be a phone number or cf-inactive.
#: cf-async
msgid "Asynchronous: {{ async }}\n"
msgstr "非同步: {{ async }}\n"

#: cf-data
msgid "Data: {{ data }}\n"
msgstr "資料：{{ data }}\n"

#: cf-error
msgid "An error occurred while retrieving call forwarding status"
msgstr "取得通話轉接狀態時發生錯誤"

#: cf-fax
msgid "FAX: {{ fax }}\n"
msgstr "傳真: {{ fax }}\n"

#: cf-inactive
msgid "Inactive"
msgstr "停用"

#: cf-packet
msgid "Packet: {{ packet }}\n"
msgstr "封包: {{ packet }}\n"

#: cf-pad
msgid "PAD: {{ pad }}\n"
msgstr "PAD: {{ pad }}\n"

#: cf-sms
msgid "SMS: {{ sms }}\n"
msgstr "簡訊：{{ sms }}\n"

#: cf-status
msgid "Call forwarding status\n"
msgstr "通話轉接狀態\n"

#: cf-sync
msgid "Synchronous: {{ sync }}\n"
msgstr "同步: {{ sync }}\n"

#: cf-voice
msgid "Voice: {{ voice }}\n"
msgstr "語音：{{ voice }}\n"

#: confirm-deletion
msgid "Clear selected calls?"
msgstr "清除所選的來電？"

#: createNewContact
msgid "Create new contact"
msgstr "建立新聯絡人"

#: delete
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: deselectAll
msgid "Deselect all"
msgstr "全部不選"

#: edit-selected
msgctxt "edit-selected"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: edit-selected[one]
msgctxt "edit-selected[one]"
msgid "{{ n }} selected"
msgstr "已選擇 {{ n }} 筆"

#: edit-selected[two]
msgctxt "edit-selected[two]"
msgid "{{ n }} selected"
msgstr "已選擇 {{ n }} 筆"

#: edit-selected[few]
msgctxt "edit-selected[few]"
msgid "{{ n }} selected"
msgstr "已選擇 {{ n }} 筆"

#: edit-selected[many]
msgctxt "edit-selected[many]"
msgid "{{ n }} selected"
msgstr "已選擇 {{ n }} 筆"

#: edit-selected[other]
msgctxt "edit-selected[other]"
msgid "{{ n }} selected"
msgstr "已選擇 {{ n }} 筆"

#: edit
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ignore
msgid "Ignore Call"
msgstr "忽略通話"

#: incoming
msgid "Incoming"
msgstr "來電"

#: missed
msgid "Missed"
msgstr "未接"

#: missedCall
msgid "Missed call"
msgstr "未接來電"

#: missedCallMultiSims
msgid "(SIM {{ n }}) Missed call"
msgstr ""

#: mmi-error
msgid "An error occurred while sending the message"
msgstr "傳送訊息時發生錯誤"

#: mmi-session-expired
msgid "Session expired"
msgstr "Session 已過期"

#: mmi-successfully-sent
msgid "Message successfully sent"
msgstr "訊息已成功送出"

#: no-logs-msg-1
msgid "No calls recorded"
msgstr "未紀錄來電"

#: no-logs-msg-2
msgid "Start communicating now"
msgstr "立刻開始通訊"

#: no-logs-msg-3
msgid "No missed calls"
msgstr "無未接來電"

#: reply
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: selectAll
msgid "Select all"
msgstr "全部選擇"

#: send
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#: switch-calls
msgid "Switch calls"
msgstr "切換通話"

#: today
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: withheld-number
msgid "Withheld number"
msgstr "隱藏發話號碼"

#: from-contact
msgid "From {{ contact }}"
msgstr "來自 {{ contact }}"

#: from-number
msgid "From {{ number }}"
msgstr "來自 {{ number }}"

#: from-withheld-number
msgid "From withheld number"
msgstr "來電號碼隱藏"

#: yesterday
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: sending
msgid "Sending…"
msgstr "傳送中…"

#: ussd-services
msgid "{{ operator }} services"
msgstr "{{ operator }} 服務"

#: type-your-response.placeholder
msgid "Type your response…"
msgstr "輸入您的回應…"

#: clear-all-text
msgid "Clear all text"
msgstr "清除所有文字"

#: hide
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#. ## LOCALIZATION NOTE 'call' is an action verb
#: call
msgid "Call"
msgstr "撥號"

#: hold
msgid "Hold"
msgstr "保留"

#: resume
msgid "Resume"
msgstr "繼續"

#: sendSms
msgid "Send Message"
msgstr "寄送郵件"

#: callEnded
msgid "Call Ended"
msgstr "通話已結束"

#: via-sim
msgid "via SIM{{ n }}"
msgstr ""

#: sim-number
msgid "SIM{{ n }}"
msgstr ""

#. ## LOCALIZATION NOTE: these labels aren't displayed but they're used for acessibility
#: hangup-a11y-button.aria-label
msgid "Hang Up"
msgstr "掛斷"

#: pickup-a11y-button.aria-label
msgid "Pick up"
msgstr "接聽"

#: unlock-a11y-button.aria-label
msgid "Slider"
msgstr "滑塊"

#: settings
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. #Call log
#: delete-n-log?
msgctxt "delete-n-log?"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: delete-n-log?[zero]
msgid "Nothing selected"
msgstr "未選取項目"

#: delete-n-log?[one]
msgid "Delete selected log?"
msgstr "要刪除所選的紀錄？"

#: delete-n-log?[two]
msgctxt "delete-n-log?[two]"
msgid "Delete {{ n }} logs?"
msgstr "要刪除 {{ n }} 筆紀錄？"

#: delete-n-log?[few]
msgctxt "delete-n-log?[few]"
msgid "Delete {{ n }} logs?"
msgstr "要刪除 {{ n }} 筆紀錄？"

#: delete-n-log?[many]
msgctxt "delete-n-log?[many]"
msgid "Delete {{ n }} logs?"
msgstr "要刪除 {{ n }} 筆紀錄？"

#: delete-n-log?[other]
msgctxt "delete-n-log?[other]"
msgid "Delete {{ n }} logs?"
msgstr "要刪除 {{ n }} 筆紀錄？"

#. #Call duration units
#: callDurationMinutes
msgid "{{ m }}:{{ s }}"
msgstr "{{ m }}:{{ s }}"

#: callDurationHours
msgid "{{ h }}:{{ m }}:{{ s}}"
msgstr "{{ h }}:{{ m }}:{{ s }}"

#. #Suggestion bar
#: suggestionMatches
msgctxt "suggestionMatches"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: suggestionMatches[one]
msgid "{{ n }} match for \"{{ matchNumber }}\""
msgstr "「{{ matchNumber }}」找到 {{ n }} 筆"

#: suggestionMatches[two]
msgctxt "suggestionMatches[two]"
msgid "{{ n }} matches for \"{{ matchNumber }}\""
msgstr "「{{ matchNumber }}」找到 {{ n }} 筆"

#: suggestionMatches[few]
msgctxt "suggestionMatches[few]"
msgid "{{ n }} matches for \"{{ matchNumber }}\""
msgstr "「{{ matchNumber }}」找到 {{ n }} 筆"

#: suggestionMatches[many]
msgctxt "suggestionMatches[many]"
msgid "{{ n }} matches for \"{{ matchNumber }}\""
msgstr "「{{ matchNumber }}」找到 {{ n }} 筆"

#: suggestionMatches[other]
msgctxt "suggestionMatches[other]"
msgid "{{ n }} matches for \"{{ matchNumber }}\""
msgstr "「{{ matchNumber }}」找到 {{ n }} 筆"

#. # MMI Service code
#: scCallBarring
msgid "Call barring"
msgstr "通話限制"

#: scCallForwarding
msgid "Call forwarding"
msgstr "通話轉接"

#: scClip
msgid "Incoming Caller ID"
msgstr "來電號碼"

#: scClir
msgid "Outgoing Caller ID"
msgstr "去話號碼"

#: scPwd
msgid "Password change"
msgstr "修改密碼"

#: scCallWaiting
msgid "Call waiting"
msgstr "來電等待"

#: scPin
msgid "PIN change"
msgstr "修改 PIN 碼"

#: scPin2
msgid "PIN2 change"
msgstr "修改 PIN2 碼"

#: scPuk
msgid "Unblock PIN"
msgstr "解鎖 PIN 碼"

#: scPuk2
msgid "Unblock PIN2"
msgstr "解鎖 PIN2 碼"

#: scImei
msgid "IMEI"
msgstr "IMEI"

#: scUssd
msgid "USSD"
msgstr "USSD"

#. # MMI Service class
#: serviceClassVoice
msgid "Voice"
msgstr "語音"

#: serviceClassData
msgid "Data"
msgstr "數據"

#: serviceClassFax
msgid "FAX"
msgstr "傳真"

#: serviceClassSms
msgid "SMS"
msgstr "簡訊"

#: serviceClassDataSync
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: serviceClassDataAsync
msgid "Async"
msgstr "非同步"

#: serviceClassPacket
msgid "Packet"
msgstr "封包"

#: serviceClassPad
msgid "PAD"
msgstr "PAD"

#. # MMI Status message
#: smServiceEnabled
msgid "Service was enabled"
msgstr "服務已啟用"

#: smServiceDisabled
msgid "Service has been disabled"
msgstr "服務已停用"

#: smServiceRegistered
msgid "Registration was successful"
msgstr "已成功註冊"

#: smServiceErased
msgid "Erasure was successful"
msgstr "已成功解除註冊"

#: smServiceInterrogated
msgid "Request was successful"
msgstr "已成功完成請求"

#: smServiceNotProvisioned
msgid "Service not provisioned"
msgstr "服務未開通"

#: smClirPermanent
msgid "You can not change the caller ID setting"
msgstr "您無法修改通話號碼選項"

#: smClirDefaultOnNextCallOn
msgid "Caller ID defaults to restricted. Next call: Restricted"
msgstr "通話號碼預設不顯示。下次通話：不顯示"

#: smClirDefaultOnNextCallOff
msgid "Caller ID defaults to restricted. Next call: Not restricted"
msgstr "通話號碼預設不顯示。下次通話：顯示"

#: smClirDefaultOffNextCallOn
msgid "Caller ID defaults to not restricted. Next call: Restricted"
msgstr "通話號碼預設顯示。下次通話：不顯示"

#: smClirDefaultOffNextCallOff
msgid "Caller ID defaults to not restricted. Next call: Not restricted"
msgstr "通話號碼預設顯示。下次通話：顯示"

#: smServiceEnabledFor
msgid "Service was enabled for:"
msgstr "已啟用下列服務:"

#: smPinChanged
msgid "PIN successfully changed"
msgstr "成功更改 PIN 碼"

#: smPinUnblocked
msgid "PIN successfully unblocked"
msgstr "成功解鎖 PIN 碼"

#: smPin2Changed
msgid "PIN2 successfully changed"
msgstr "成功更改 PIN2 碼"

#: smPin2Unblocked
msgid "PIN2 successfully unblocked"
msgstr "成功解鎖 PIN2 碼"

#. # MMI Error message
#: emMmiError
msgid "Connection problem or invalid MMI code"
msgstr "連線問題或無效的 MMI 碼"

#: emMmiErrorPasswordIncorrect
msgid "Incorrect Password"
msgstr "密碼不正確"

#: emMmiErrorNotSupported
msgid "Invalid or Unsupported MMI Code"
msgstr "無效或未支援的 MMI 碼"

#: emMmiErrorInvalidAction
msgid "Invalid action"
msgstr "無效行為"

#: emMmiErrorInvalidScCode
msgid "Invalid service code"
msgstr "服務碼無效"

#: emMmiErrorBadPuk
msgid "The PUK you typed is not correct"
msgstr "您輸入的 PUK 碼不正確"

#: emMmiErrorBadPin
msgid "The old PIN you typed is not correct."
msgstr "您輸入的舊 PIN 碼不正確。"

#: emMmiErrorNeedPuk2
msgid "Type PUK2 to unblock SIM card"
msgstr "輸入 PUK2 碼以解除封鎖 SIM 卡"

#: emMmiErrorMismatchPin
msgid "The PINs you typed do not match"
msgstr "您輸入的 PIN 碼不相同"

#: emMmiErrorInvalidPin
msgid "Type a PIN that is 4 to 8 numbers"
msgstr "輸入 4 到 8 位數的 PIN 碼"

#: emMmiErrorNeedsPuk
msgid "Your SIM card is PUK-locked"
msgstr "您的 SIM 卡已被鎖定，需要輸入 PUK 碼"

#: emMmiErrorEnablePin
msgid "Unsuccessful. Enable SIM/RUIM LOCK"
msgstr "未成功，啟用 SIM/RUIM 鎖定"

#: emMmiErrorMmiFdn
msgid "Operation is restricted to fixed dialing numbers only"
msgstr "操作被限制為僅能撥打固定號碼"

#: emMmiErrorStkCcUssdDial
msgid "USSD request is modified to DIAL request"
msgstr "USSD 請求被修改為撥號請求"

#: emMmiErrorStkCcUssdSs
msgid "USSD request is modified to SS request"
msgstr "USSD 請求被修改為 SS 請求"

#: emMmiErrorStkCcUssdUssd
msgid "USSD request is modified to new USSD request"
msgstr "USSD 請求被修改為新的 USSD 請求"

#: emMmiErrorStkCcSsDial
msgid "SS request is modified to DIAL request"
msgstr "SS 請求被修改為撥號請求"

#: emMmiErrorStkCcSsUssd
msgid "SS request is modified to USSD request"
msgstr "SS 請求被修改為 USSD 請求"

#: emMmiErrorStkCcSsSs
msgid "SS request is modified to new SS request"
msgstr "SS 請求被修改為新的 SS 請求"

#: emMmiErrorPinPukAttempts
msgctxt "emMmiErrorPinPukAttempts"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: emMmiErrorPinPukAttempts[one]
msgid "Only {{ n }} retry left"
msgstr "僅剩下 {{ n }} 次重試機會"

#: emMmiErrorPinPukAttempts[two]
msgctxt "emMmiErrorPinPukAttempts[two]"
msgid "{{ n }} retries left"
msgstr "剩下 {{ n }} 次重試機會"

#: emMmiErrorPinPukAttempts[few]
msgctxt "emMmiErrorPinPukAttempts[few]"
msgid "{{ n }} retries left"
msgstr "剩下 {{ n }} 次重試機會"

#: emMmiErrorPinPukAttempts[many]
msgctxt "emMmiErrorPinPukAttempts[many]"
msgid "{{ n }} retries left"
msgstr "剩下 {{ n }} 次重試機會"

#: emMmiErrorPinPukAttempts[other]
msgctxt "emMmiErrorPinPukAttempts[other]"
msgid "{{ n }} retries left"
msgstr "剩下 {{ n }} 次重試機會"

#: emMmiErrorSimBlocked
msgid "Maximum number of retries exceeded. SIM blocked"
msgstr "已達最大重試次數，SIM 卡已被封鎖"

#. # RIL errno
#: RadioNotAvailable
msgid "Radio not available"
msgstr "無法使用無線訊號"

#: GenericFailure
msgid "Generic failure"
msgstr "一般失敗"

#: PasswordIncorrect
msgid "Password incorrect"
msgstr "密碼不正確"

#: SimPin2
msgid "SIM PIN2"
msgstr "SIM PIN2"

#: SimPuk2
msgid "SIM PUK2"
msgstr "SIM PUK2"

#: RequestNotSupported
msgid "Request not supported"
msgstr "請求未支援"

#: OpNotAllowedDuringVoiceCall
msgid "Operation not allowed during voice call"
msgstr "語音通話時不允許進行操作"

#: SmsSendFailRetry
msgid "SMS send fail retry"
msgstr "簡訊傳送失敗重試"

#: SimAbsent
msgid "SIM absent"
msgstr "SIM 卡不存在"

#: SubscriptionNotAvailable
msgid "Subscription not available"
msgstr "訂閱無法使用"

#: ModeNotSupported
msgid "Mode not supported"
msgstr "模式未支援"

#: FdnCheckFailure
msgid "Fdn check failure"
msgstr "Fdn 檢查失敗"

#: IllegalSimOrMe
msgid "Illegal SIM or ME"
msgstr "無效的 SIM 卡或 ME"

#: DialModifiedToUssd
msgid "Dial modified to USSD"
msgstr "撥號請求被修改為 USSD 請求"

#: DialModifiedToSs
msgid "Dial modified to SS"
msgstr "撥號請求被修改為 SS 請求"

#: DialModifiedToDial
msgid "Dial modified to dial"
msgstr "撥號請求被修改為新的撥號請求"

#: UssdModifiedToDial
msgid "USSD modified to dial"
msgstr "USSD 請求被修改為撥號請求"

#: UssdModifiedToSs
msgid "USSD modified to SS"
msgstr "USSD 請求被修改為 SS 請求"

#: UssdModifiedToUssd
msgid "USSD modified to USSD"
msgstr "USSD 請求被修改為新的 USSD 請求"

#: SsModifiedToDial
msgid "SS modified to dial"
msgstr "SS 請求被修改為撥號請求"

#: SsModifiedToUssd
msgid "SS modified to USSD"
msgstr "SS 請求被修改為 USSD 請求"

#: SsModifiedToSs
msgid "SS modified to SS"
msgstr "SS 請求被修改為新的 SS 請求"

#: SubscriptionNotSupported
msgid "Subscription not supported"
msgstr "訂閱不被支援"

#: InvalidParameter
msgid "Invalid parameter"
msgstr "參數無效"

#: RejectedByRemote
msgid "Rejected by remote"
msgstr "被遠端拒絕"

#. # Conference call
#: group-call
msgctxt "group-call"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: group-call[one]
msgctxt "group-call[one]"
msgid "Group call ({{ n }})"
msgstr "群組通話 ({{ n }})"

#: group-call[two]
msgctxt "group-call[two]"
msgid "Group call ({{ n }})"
msgstr "群組通話 ({{ n }})"

#: group-call[few]
msgctxt "group-call[few]"
msgid "Group call ({{ n }})"
msgstr "群組通話 ({{ n }})"

#: group-call[many]
msgctxt "group-call[many]"
msgid "Group call ({{ n }})"
msgstr "群組通話 ({{ n }})"

#: group-call[other]
msgctxt "group-call[other]"
msgid "Group call ({{ n }})"
msgstr "群組通話 ({{ n }})"

#: caller-left-call
msgid "{{ caller }} has left the call."
msgstr "{{ caller }} 已離開通話。"

#: conferenceAddError
msgid "Unable to merge calls"
msgstr "無法合併通話"

#: conferenceRemoveError
msgid "Unable to unmerge calls"
msgstr "無法取消合併通話"

#. # date string. see http://pubs.opengroup.org/onlinepubs/007908799/xsh/strftime.html
#: longDateFormat
msgid "%A, %B %e"
msgstr "%b %e 日 %A"

#. # Bluetooth menu
#: select-audio-sources
msgid "Select audio sources"
msgstr "選擇音訊來源"

#: bluetooth-handsfree-device
msgid "Bluetooth handsfree device"
msgstr "藍牙免持裝置"

#: receiver
msgid "Receiver"
msgstr "接收器"

#: speaker
msgid "Speaker"
msgstr "擴音"
